# rosmsg

Следующая команда покажет детали о типе сообщений, публикуемых в топике, в котором вы узнали этот тип:

```
$ rosmsg show <<< message type >>>
```

Использование:
```
$ rosmsg show [message type]
```

Пример:
```
$ rosmsg show beginner_tutorials/Num
```

Вы увидите:
```
-   int64 num
```

В прошлом примере сообщение состоит из двух частей:
-   beginner_tutorials -- пакет, где сообщение определено
-   Num -- имя.

Если вы не можете вспомнить название пакета, попробуйте написать без него:
```
$ rosmsg show Num
```
Вы увидите:
```
-   [beginner_tutorials/Num]:
    int64 num
```

#Робототехника/ROS